學pakho話齋：你一日係25，一世都係25！

回家吧！依家仲黎得切

牙JOE一直都等緊大家🚬

樓主係最大個25

又話走 走未呀

拉埋大家一齊走

躝啦25

=.=

你同自己講？

同你講

你2邊走住屌攰唔攰？

笠狗我屌你老母

是其是

比25b感動到喊
回家了

B哥你返去先 我過多陣同埋爺爺一齊返黎

終於有個人講返d人話

唔歡迎死老野，叫佢躝！

屌得好！

攰你老鼠牙3p狗！

放心我幫你